818一於響應環保 由中環行去維園合法集會

一路行返新界，途中經海底隧道

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

推

818銅鑼灣見